頭毛太長頂唔順想去剪，除咗戴口罩之外仲有咩方法保護自己？

是

叫你老母幫你剪

QBhouse

自己剪
叫老母剪

不了

保護自己 要有一套

定延刀工麻麻

剷青師

定延會剪左你條J落黎

謀殺親夫既野佢唔會做的

自己剷光佢

閉氣

我長撚到要扎辮

好撚辛苦

定延識你老鼠

頭髮一長就好易甩
日日抹地都成地頭髮

呢啲時勢，快剪好過正常salon，有啲重用新梳幫你，剪完送埋

定延老花,太細睇唔到

一樣 唔明d女人點忍到咁長頭髮 好唔舒服

硬左都係得5cm

剪jer師

5cm師

定B先23歲咋 何來老花

定延成日幫我保養前列腺